侵侵︰6月18日宣布競逐連任

美國總統特朗普在Twitter發文，稱將於6月18日宣布角逐連任。他表示，當日與第一夫人梅拉尼婭、副總統彭斯及其夫人凱倫（Karen Pence）出席在佛羅里達州奧蘭多舉行的集會，屆時會宣布競逐2020年美國總統大選，呼籲支持者參與。

（特朗普Twitter截圖）

一路支持侵侵

侵侵係咪嗰日生日?

連任成功

支持

支那惡夢永續

繼續做

應該無得再做了
民望低

俾彭斯做算啦

而家民望插水 股票唔掂 睇佢睇收科 g20可能有得傾

咁就做左兩年幾 時間真係快

@realdonaldtrump

佢個戶口真係咁喎
有咩咁好笑
你以為係假帳戶？

呢個係下個計劃,然後學普京每人輪做幾年
唔會再有新美國總統

老美好似唔得
不過玩8年再俾trump 玩8年副總統都夠晒皮

支持度創兩年新高, 點民望插水?

睇近依個月

Long live the president!

數據呢?

快d收支国皮

侵侵點會做副手

蕭規曹隨就夠啦

The Harvard CAPS/Harris Poll online survey of 1,295 registered voters was conducted from May 29 to May 30.

大Bush呢個時候approval都有65%+，最後都係輸俾Bill Clinton；
Reagan呢個時候approval都係得40-45%，最後landslide victory

有啲時候唔洗將poll睇到咁重，選民通常都係最後先落決定，雖然Trump唔係典型總統

連任有咩用?
連任左之後北韓同共產黨係地球上消失就話姐
連任左,邪心國都仲係一條鳩毛都冇少到, 咁不如退位換第2個上啦屌

一半人（民主黨） + 貿易戰啲盲毛

好客觀講 好難連任

除非民主黨無適合人選

G 持
G 爆

依家poll既準確度係有問題

睇搖擺州啦，上次密芝根、賓州同佛州都係贏1%，但因為贏者全取，所以睇落好似贏好多，只要守得住呢幾個大搖擺州，贏面就大好多

好撚驚條拜登靠大愛感化選民，到時應該就世界末日(人類命運共同體成就達成)

睇得CCTVB新聞太多以為Trump好唔掂？

咁姐係算今日公布定6月18日公布？

前後都無關連 你up乜鳩？

連任四年 + VP 八年，要做咩夠曬啦。
宜家已經72，衰啲講有無命做多12年都唔知

佢應該上大陸網上得多

可能仲有8年Ivanka

侵侵

股票E+比你地買平貨 準備炒番上去再破頂

打撚爆支那！

屌佢，咪撚比佢選到呀
搞鳩我d股票

平行宇宙

經濟問題

O say can you see
by the dawn's early light

淨係打爆伊斯蘭國都抵佢可以連任啦
伊斯蘭國係咁搵人自爆巴黎英美好多地方都自爆過

明明源頭係強國

下屆先，之後Rubio

我侵做夠十年就正

佢唔講關稅咪無事

Long may he reign

已贏🤘🏻

屌，咪咁啦，你叫班唔識又走去炒股票班三毛點應

會投佢一票

侵仔 vs 連燈

應該聯合國個個想做底佢

咁係你投資冇眼光

你邊個平行時空黎既5毛 ??
依加5毛減左人工得3毛,唔知你果邊平行時空咩環境
2毛?1毛?定6毛?

你地支持有撚用咩 美國人都唔中意佢。。。

厲害了 我的侵

五毛全力出擊 成個post都係

今日宣布18號宣布

睇啲fake new twitter account 啲tweet嘅留言大部分都屌鳩侵
啲股票佬屌侵又玩反口撚鳩墨西哥
其實真實民意係點？

0.3 都冇得出

啲三毛睇咁多飛機片，連自己都呃埋

如果我有得投，我會投佢

你日日幫習總同金正恩含撚？
點知一條鳩毛都無少到

Trump連任後
支共毀滅
不過可能連任前支共已滅

等睇貿易戰玩到2020

改就得啦,trump做得最令我佩服既係夠膽ban 9伊斯蘭
呢樣野無人能及

唔能洗驚基連伊士活都末死

因為有人用donaldtrump係twitter開左戶
所以佢先要加real上去
證明美國幾重視人權

如果有兩個獨立嘅media

一個主力係呢度嘅人投票
一個主力係鄉土嘅人投票

兩邊個結果都可以爭好遠
美國都一樣

人呢，又縮返入老母個西？不願面對呀？

支那就黎食草啦再努力d就食土啦

歷史上最接近連登仔既美國總統

當然個賠率因為聞屎黨未決定邊個出而有影響，2.0 大約係 48％勝率

有鬼用咩 連登又唔係美國人

侵侵 心魅かれてく

暫時侵侵個勢超靚 只要keep到連任係基本野

當勞侵

我要H1b呀，求你選唔到

退位有咩用?
退位左之後北韓同共產黨係地球上消失就話姐
退位左,邪心國都仲係一條鳩毛都冇少到, 咁不如連任比返侵侵上啦屌

講個日會宣佈競選連任
算唔算等於今日已經宣佈咗

倒扣人工啦

侵侵做多4年 然後彭斯頂上做到8年

岩呀，不過都要理下啲on9,費時俾其他人以為cctvb講既嘢係真

近個月唔係跌？我睇到係由高位約45跌咗落而家約42

43先啱

關咩事？客觀話佢民望跌咗=支持中國？

有可能

由高位約45跌咗落而家約43，即係2％就好差？

邊有話好差